{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "삼간도"
    },
    "text": "三間島 (삼간도)\\n\n全羅南道麗水市中興洞\\n\n灣にある島は、面積が0.07㎢で、島の周囲は1.7km、最高点の海抜高度は37mです。また、近くには無人島である日刊島·二間島という島もあります。この島と島の間は「サイ(鳥)」という意味でセソムとも呼ばれ、サルゲンとも呼ばれています。 この島の南西側の海岸一帯には村が形成されており、住民たちは主に農業と漁業に従事しています。農作物としてはサツマイモ、豆、ニンニク、唐辛子などが栽培されており、海ではカタクチイワシやコノシロなどが獲れます。また、カキ、ハイガイ、アサリなどの養殖業も活発に行われています。 この島の地質は中生代白亜紀堆積岩である洛東層群下部に該当し、土壌は砂、シルト（砂と粘土の中間太さの土）、粘土で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三間島はどこにありますか？",
            "answer": "三間島は全羅南道麗水市中興洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三間島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "三間島の面積は0.07平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "三間島の周囲の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "三間島の周囲の長さは1.7キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "三間島の最高点の海抜高度は何メートルですか？",
            "answer": "三間島の最高点の海抜高度は37メートルです。"
        },
        {
            "question": "三間島の近くにある無人島の名前は何ですか？",
            "answer": "三間島の近くにある無人島の名前は日刊島·二間島です。"
        },
        {
            "question": "三間島と日刊島·二間島の間は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "三間島と日刊島·二間島の間は「サイ(鳥)」という意味でセソムとも呼ばれ、サルゲンとも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "三間島の住民は主に何に従事していますか？",
            "answer": "三間島の住民は主に農業と漁業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "三間島で栽培されている農作物は何ですか？",
            "answer": "三間島で栽培されている農作物はサツマイモ、豆、ニンニク、唐辛子などです。"
        },
        {
            "question": "三間島で獲れる魚は何ですか？",
            "answer": "三間島で獲れる魚はカタクチイワシやコノシロなどです。"
        },
        {
            "question": "三間島で行われている養殖業の一例は何ですか？",
            "answer": "三間島で行われている養殖業の一例はカキ、ハイガイ、アサリなどです。"
        },
        {
            "question": "三間島の地質は何で構成されていますか？",
            "answer": "三間島の地質は中生代白亜紀堆積岩である洛東層群下部に該当し、土壌は砂、シルト、粘土で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 404
    }
}